日出日落timelapse一問

開錯台，重開先

用緊A7ii , 買咗內置timelapse app

想問如果影日出日落，Iso 快門 光圈應該用咩setting?

Auto